同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎

我屌你老母啦！次撚次有大單野都好多「知情人士」吹風出黎話咩「習總禁住」、「中央好嬲」、「阿爺唔想」架啦。今次咪一撚樣

吹呢D風就係想你地信相佢地內部仲有鴿派，想你地錯估形勢，想你地不斷捕風捉影搵個D所謂既鴿派，想你地以為警隊內部變革係可能，做D不知所謂既「示好」同「和解」。唔信你睇下一本叫「百年馬拉松」既書，人地美帝中情局都係比呢招玩左廿年，搞到連六四都唔出手。

所以，果D咩D100既「聽眾」吹到林鄭叫前線去死，咩好難做，好唔想。我屌你老母呀！

即係咁，如果上司叫前線警員集體食屎，咁前線警員會唔會食？命令wo，命令唔係絕對架咩？this is an order wo

肯撚柒定唔會啦，仲會罷工、抗議等等。既然連屎都唔會食，咁上司「叫你去死」咁大獲wo，依家。點解唔係比「叫你去食屎」有更大反抗呀？

作為一個打工仔，真係好清楚咩叫上有政策下有對策。下面係唔認同既唔想做同好反感既，一定有辦法hea撚左去。唔洗D咩家屬出黎講啦，我聽幾多警犬fd，話要取消放假出去打人啦

個實情唔係前線警員唔想打人呀，上面推前線去死呀；而係班垃圾寧願死都想享受合法打人以至殺人既快感

想我地信咩前線警察唔想？罷工囉，遊行囉，聯署囉。學歷低極你地都識掛。

前線成日要當更？咁你地D家人呢？你地咁唔想做，佢地都唔幫你行呀？唔搞聯署呀？

總之一日無實際行動一日果D警員有離心風都係共狗吹出黎！邊個吹，邊個就係鬼

推

駁唔到

仲有咩林鄭請辭風都係呀

信果D有無打過工？我隔離果個阿姨係遞辭職信之前已經跳足三個月草裙舞啦！話「我已經考慮緊辭職啦，唔好比野我跟啦」，一定係咁撚樣架wo。想辭職會唔會好似林鄭咁打人打得咁積極呀？

正視聽
推

全中

共產黨黎黎去去都係呢招，黎緊呢D警員離心風一定吹到越來越高級，咩邊個邊個環頭阿頭有不滿。但永遠就無實際行動同無名無樣

不能別人說什麼 我們就相信
若想取信必先有所行動

呢個高汁

同埋「中共有好多派」論 → 無人信，破解咗

有網民整咗Template~

同Category~

。但自從張曉明由中聯辦調到港澳辦後，呢啲派別論調不攻自破。而且就算真係有呢啲派別，佢哋都係掠香港人水，但黐大陸人既腥講人照舊擁護中共國…

一開始還拖就識驚？之前打人唔係打得好開心？
岩岩開始咋屌你老母！

我就唔信班狗嘅

唔vd再開呢d標題同內迎不符post
好多人只會睇標題同正負評數 唔會睇內容

人工包，唔鐘意請辭職

現場成班除裝我就信你
唔係既話仆街死啦黑警

標題同內文相符wo

咪就係屌柒D人吹警員有離心風

唔好話叫佢人性一厘米，佢地簡直準到1mm都同你計到準，好難覺得佢地唔想

打要害添啦，人性一厘米

Pish

推呢個 唔撚推隔離

真係有人罷工,或者係前線對峙緊果陣除裝備抗議我就信

push

推
無一個警狗係無辜

事實上呢招真係好有用

黑警冇個好人
完

樓主有料
Michael Pillsbury比人撚左咁多年
佢講既野的確好值得參考

記住五大訴求一日唔達成，一日都不撤不散就可以，對方投唔投降，wfc

佢地如果仲未有不滿，仲未想罷工辭職，只有兩個可能

我諗呢啲技量已經冇人信了，喺嘩巴打門

做大事一定要做到盡
留手尾只會拖累自己

Michael Pillsbury咩水？

出面好撚多垃圾犬隻post
大家努力推走啦

推 一言驚醒夢中人

啱呀

美國國防部顧問
對華外交既泰斗之一
<<百年馬拉松>> 作者

做過野都都知係假
想走仲咁落力做野？

Push

全力支持員佐級協會!!!!!!!

員佐級協會表達了前線警員既心情，管理層坐在冷氣房看屍殺列車，看着兩邊以命相博，政治問題應政治解決。政府高管，建制把問題已担誤了一個多月，希望警察以武力清場解決，做成如今警民嚴重對立。是否要血流成河局面，警方市民一個都不能再傷，再入獄了？

咁多不滿，自己搵老母林鄭投訴啦

同我哋講有撚用咩

幫手推一推呢個post

而家又開始多感化狗隻post

記住一樣野
班前線不滿上司關我閪事，亦無從查證
佢地一樣係當示威者係出氣袋先係事實

冇一日覺得佢地係被逼/可憐
因為條路佢地自己揀
同埋佢地已經被洗腦

Yes

不滿你老母
做狗預左啦

就算真係有極少數呢種「身在曹營心在漢」既人，都唔應該婆婆媽媽、婦人之仁而壞左大事（香港既前途）。

只可以當佢地唔好彩（或者太懦弱唔敢離隊）、犧牲呢班人都要。

人地鬼有不滿 不知打得幾開心
建議大家睇番琴日嘅片冷靜下

講得好好

根本就係！屌你老母唔撚記得左佢地點撚樣殺紅了眼呀！佢地根本好撚想打死示威者呀！而家街坊都打！而家出呢d文因爲佢地知道有人會反抗唔再係沙包！屌你老母同我扮慘！？俾班仆街爆頭爆眼個d點計架！

上

狂推

有人冒警
我無野講

心水清

講一套做一套係警犬政府基本野啦
睇林鄭都知 真心膠先會信

推呀

一齊推

推，唔好再信任何來自敵方有意放出黎嘅消息

冇錯

推 食得咸魚抵得渴

咎由自取死不足惜

仆街中共

真相係班傻仔先信警察慘

要keep 住尋睌既士氣!

美波推

有錢收就唔同講法啦

我地對警犬最客氣

推
啲人仲同我講咩係膠po俾藍絲睇

牙普推

612到依家個幾月 有良心嘅走撚哂啦
走唔到嘅唔見佢地有行動？佢地有冇罷工呀？佢地有冇支持獨立調查呀？

69之前已經有天真嬌叫白警辭職架啦
過左成個月先吹風太遲啦

班黑警根本搵人發洩

雨傘仲未受過教訓咩
講到自己受撚慘出到去咪又係亂鳩咁扑人
咁撚驚你係示威果時除gear走人，我相信冇人會追，非常安全

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

絕對冇可能同驚犬玩we connect

中共江派習派係真，但係我覺得兩邊都係想香港死
香港只係佢地角力的一隻棋

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

同情論
雨傘呢招出過, D人仲比水班狗飲
而家日日出面打人拉人, 個個比人扑爆頭, 打仗呀講同情?
新聞電台咩同情前線, 驚咪唔好做

pish

only聽到身邊警犬話打啦， 打撚死佢地就啱

無人同班狗connect, 一定要割蓆

好難理解點解仲會有人信
信果啲係咪完全冇行過出黎？

推 要繼續抱住all or nothing心態同佢地攪炒

用同樣方法反吹

佢自願棄械或者倒戈咪同佢conncet lor

而家打完你話前戰好大壓力

咁都信係香港人太善良，所以要叫醒其他人

諗下612開槍射人, 係咪要同情槍手?
唔好比假新聞呃到, 咩前線手足好辛苦, 人工包埋架,
大家心裡有數

理撚得佢死啦

堆

黑警佔大多數的，但你打完佢對件事都無咩幫助

所以，打完啲後，你要記得你最相打的係林鄭同啲狗官

有朋友有警犬fd 今日先岀post屌柒示威者
仲信咩警員不滿警員都唔想
警員係不滿 不滿示威者呀

巴打心水清，香港人就係太善良啦

👍🏻push

結論：一盤污水你滴一滴清水 都係污水

用返呢類就啱

一句講曬， 辭職

吹捧乜撚野呀屌
昨日先被人打完 佢地要反抗麻煩就做啲實際野啦仆街 成版幫佢地洗白

正解

此po 必推

咁多個禮拜獲獲班狗都係出盡奶力打，唔係要制服人而係要殺人咁款
我當真係有鴿派，連稍為似返個人都做唔到，真係鴿極都有限
所以一句講晒，收皮啦！

大家唔好再ff喇
就算佢哋內心有一絲嘅良心
見到我地哋都係會照樣打
打得多先會升先得快

我淨係知佢地好驚

不知幾撚想打死你班暴徒

無一個無辜架

依招用咗好多次

推你老母

push
我無野講

叫咩呀爺 同佢有親咩家陣 難聽過粗口

講得好

推 !
制度的惡
出不了義人
沒有一個港共的爪牙是無辜的

你個名幾正

大大棍打人仲話唔想

咪係 次次見到講呢啲嘢嘅人都把幾火
扮咩可憐 幾多市民俾警察打到頭破血流
係有良心唔辭職都聯署或者示威啦

必需正皮 警犬今次真係扮死狗

邊到仲有呢本書賣？我見商務下架

同情心留返比同路人 利益既得者一出糧老母姓乜都唔會記得

從來都無信過

收皮啦三毛係連登吹風

放呢d料想勾起我地部分人既側忍之心，分化我地

所以千祈唔好信，中共咁多年黎就係靠謊言同暴力鎮壓去維護個政權

不過話雖如此，我地可以借力打力。佢搵人放風警隊不和，我地就吹恆個風，多一隻警犬信，我地就多一分力，最緊要係我地自己唔好信。

推，除非佢地有實際行動！

誠品都有，睇完就知道近年中美貿易戰係玩緊咩戰略而且會分析到香港前途十分光明

Puah

推推推

同埋唔好去再去三中商，你想幫襯中聯辦？

推po個D咪又係D狗隻同佢家人博同情

咁多呢Dpost下次咪又係打到你地仆街

垃圾狗

推推推推

你睇佢地扑人時既興奮樣，仲有點折磨啲落單既人就知佢地不知幾樂意，唯二不滿係阿蛇多野做阻住收工放假，同社會唔再尊重佢班惡霸爛仔

所以佢地搵返你地報復係唔會手軟，啲乜鳩不滿既貓哭老鼠傳聞邊個吹出黎都唔知

當然唔會去三中商買

中商點會有得賣呢本書？

認同

所以從來冇可憐過佢地
黑警

真係不滿嘅一早就辭職，宜家仲做緊狗嘅 一撚定係buy上面，同流合污

警員想唔想 慘唔慘 唔影響我地做野
反而係影響佢地 一邊打人一邊話慘想市民認同？
覺得自己被迫害應該自己企出唻反抗
我好肯定警察出唻病假一日 游行反高層決定 香港人一定橕

無一個是無辜的，自覺無辜請辭職

總之點都好唔好比佢地死，死左會好撚大獲

我覺得反而要製造多d呢d 輿論
班偽進仔點解要大大力扑鳩d示威者？ 因為佢覺得d 示威者搞到佢丫ma
其實應該俾佢地認清搞鳩佢既唔係示威者，係坐緊冷氣房嗰班高官，跟本就係班撚屌推佢地出黎呢個對立點
提醒下佢地，叫佢地睇下佔中嗰陣七警，朱兜偉而家咩下場，秃鷹利用完佢地而家升官發財
有事唔會有人保佢地，打份政府工為安穩為養家，一陣衰左老豆老母老婆仔女邊個照顧？ 就算有安家費，入去坐陪伴唔到屋企人，值唔值得咁做

共產黨、黑警、tvb 沒有一個是無辜的

推，咪撚信，佢哋只係計劃緊點樣將行動派一網打盡，沒有其他。

班狗係打人打上癮

佢地覺得殺咗你都冇問題呀依加

唔好講咩可唔可憐

屌佢老母 一睇尋晚旺角果單野 就知冇得番轉頭啦

其實所謂既「警察好大壓力」呢個POINT由前年已經用到而家

一對啲狗好 啲狗就會反咬

記住冇一隻警犬係無辜

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推啊

班狗不知幾撚想打死你

由6月到而家都係

得一樣野想駁
如果上司叫前線警員集體食屎，前線班狗真係會食

推你老母！

我冇野講

意圖淡化班狗行兇嘅行為

好老實共產黨係點關我撚事
又唔係唔知政府講大話當食生菜

擺到明班狗好鐘意做扑頭黨

呢個真

黑警唔會有好人
呢個道理大家一定要明

講撚咗幾多次
黑警無一個係無辜

推！

完全認同

冇一個警察係無辜

我無野講

圍完人出口術搏同情 好心唔好咁黐線啦 我哋要見到嘅係行動

目標一致 話撚知佢！
五大訴求 一個都不能少！

中
完全唔撚明呢種技倆明明上個月都用過幾次都仲有人中
醒d啦屌你老母豬撚到咁都信

同我上熱門

咪撚就係想洗白又好真係對上級不滿 分化又好
屌你老母辭職罷工咪有人信仲玩吹風

咪撚就係

黑警無一個係無辜

成日講對準政權唔好針警犬根本兩樣野就係一體
你點撚樣可以skip左警犬？
721佢地咪又出黎開無雙打撚到你地仆街
根本就要繼續比壓力擺撚哂佢地上枱直到佢地唔玩

Push!

唔好信任何野 信自己親眼所見
班狗有冇人性？係咪總會主動攻擊你？
打仗一定要往死裡打 留手心軟的話
死果個會係你自己

出面好多犬隻救饒post

雨傘有版你地睇
最後邊個入監，邊個un un 腳等退休
同情警犬真係不了

屌你老母警犬無隻無辜啊

無錯
一日未見有實際驚犬不滿行動
見到乜野離心吶喊屌一哥
通通當係兄弟文宣就得
切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

唔否認可能真係仲有好既警察 但一撚定係稀有物種
係咪睇tvb同d警匪片睇撚上腦？與其要人同情呢一少部份 不如自己劈炮啦
每日對住戈d癲狗同袍 日夜比人鬧死黑警 屌哂老母
抵受住心理壓力都繼續做到落去既話
我諗唔到仲有咩理由去同情佢地

學生畀人打到仆街係理所當然？
佢地開槍時有無諗過我地條命？
警犬係無辜？係被迫？收皮啦，主動權一直係佢地度，關示威者咩撚事

屌你老母好撚嬲

gd

你做會計你上司叫你做假數你都唔會去做啦
好人好姐 邊度叫得郁架做衰野
用個腦諗下先啦 不滿 不滿咪唔好做囉
咁撚簡單 死警犬

推
仲覺得感化到班狗嘅人真係太天真

見到好多人要求示威者呢樣，要求示威者個樣
屌你老母我出黎示威定做聖人
我地普通人黎炸，出黎用最後一口氣發聲
班狂犬衝過黎有邊個唔驚到仆街

你地要求受過專業訓練既香港警察專業d好過啦

巴打心水清
幫推

到今時今日都仲有人信班警犬同共匪
naive 得太誇張
好明顯係大話黎啦
2014已經上演緊

69嗰陣吹可能有人軟化
今日715,血債已深，有犬死傷只會令人痛快

推 無一個係無辜

推
有怪錯冇放過

簡單咁講

覺得難做你地就咪撚做啦
講咁撚多 講經咩
根本心態上就係想繼續留係到

屌你老母啊死黑警

巴打突破盲腸 pish

推呀屌你老味
全撚部ON9 POST都係半夜出咁滯
各位回風向POST前記得睇時間

即係熱普城幫手宣傳啦

做就最實際，辭職

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

聽咗咁撚多次真係信就on9

又係習大大捉緊一盤好大既棋tone

推 咁就想甩身

不推不是香港人

收皮啦 慘啦柒 班細既唔妥上頭係一定既事
但無對打示威者行為覺得係唔岩 仲話係行駛適當武力咋
知唔知點解林奠出親黎 都係話暴徒 就係要班毅進仔信咋 你估啲記招開俾市民睇咩

員佐級呢個福利會就收皮
佢地要求升級武器唔通要講明？
個個恨不得殺死曬啲示威者報仇
咩內訌唔妥高層從來只係連登仔講

Btw担你老母，繁體都唔識寫

咁撚慘咪辭職

對準政權！ 唔好哂時間係警察身上，唔好比政府帶到風向啊。今次打底啲狗 就要重整旗鼓 對準政權

up

信自己雙眼
推

推爆佢

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

支那人冇一個是無辜的
黑警都冇一個是無辜的

蝗教你最佳忍身術，只需兩口罩

幫推

博唔到

黑警真係不滿
不滿點解唔升級武力進一步打柒你班暴徒渣

見到黑警fd自己講

前線啲狗不知幾想打爆示威者個頭
休假?不了
full gear 發揮平時操練成果

ok

兩邊情緒都控制唔酊失控晒, 真係會死人, 大家要控制下情緒

絕對認同,成班傻閪仲撲出黎護狗

其實係現場或有睇live嘅都知
班狗個d表情真係想食人咁款。
已經唔係正常因為聽"order"嘅紀律部隊, 被迫同示威者對立.
講真如果唔係次次有記者或議員睇住, 都唔敢想像幾多人被佢哋拉入狗屋用私刑

呢d 要推

兩睇
有部份警察真係唔想搞咁多事
不過某部份黑警根本好想打柒班後生仔好耐

成段野好動感

>同你地講，所有警員好不滿，警員都唔想，警員好慘既風都係共產黨吹出黎

.

Agree

根本就警狗不知幾熱衷打人

「摺，PCXXXX，你查完未呀！」
「乖」

推
對敵人仁慈，就係對手足殘忍

你有乜証據

唔滿意咪罷工囉

狗同狗之間根本係有好強嘅mutual recognition, 佢地感自己處於民意劣勢，原理好似民遊主義一樣

根本仲對差佬有一點希望既人
都係弱智
就連和理膠 吳志森都話警察冇一個好人
有睇新聞 有睇youtube 有腦既
都唔會對班差佬有希望

事實擺左眼前, 宜家係打狗 > 5大訴求
敢問宜家係打狗為主, 定係5大訴求為主.

吳志森 (志森與志明) 提出小心打狗打死人..

1

我仲以為係黎分用警犬
點知係分化我地

有道理，乜都無做，9UP兩句就想搏同情，食屎啦

有道理

Ching有料

黑警唔係做到咁盡 d人點會夠膽反抗打狗 黑警係要逼到人反抗先扮受害者 屌你老母

佢哋根本始終都係想打到我哋仆街
我先唔撚信

班克警不知打得幾撚過癮
邊忽慘
香港市民就慘啦
行街食飯都要擔驚受怕

同意

警察都好慘架

冇行動 唔信

見到乜野離心吶喊屌一哥
通通當係兄弟文宣就得
切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

扮可憐會揾棍打得咁開心？
清完場仲大合照？

大蛇攞彩果陣佢地有無嘈？

根本全部都得一種諗法
就係當示威者係仇人
係仇人， 唔係敵人
敵人佢都會諗下點留有餘地
仇人就唔會喇

我想知係咪真係有人信呢啲帶風向言論
「差佬都唔想」難聽過粗口

黑警無一個係無辜

根本佢地咁樣ot法呢幾個月都袋十萬
而且又唔會死
你打佢地你又會被檢控
何樂而不為？？

咁不滿，辭佢老母職啦
你地辭職唔使問上面批准㗎啵

推哩個啦喂

612開槍射人, 而家好慘呀
沙田困獸鬥係可以唔打人架,
講出來好慘都冇人信

推

呢幾日見到幫狗洗底話佢地好可憐既post真係好on9
咁委屈咁可憐咪唔好做狗 做返個人
繼續做就繼續預左比人屌

冇一隻狗係無辜既

幾時狗仔嬲發脾氣嘅時候主人會覺得慘？只會打撚到佢眼濕濕

幫推

送中本身係是但一邊插香港旗，以佢地智商係諗唔到會咁甘。你當如佢地tea tea 下，一邊話西九我有個站，你乜閪都無解放軍都係得個坐字。另一邊話我聽日就全香港都係我既。

點知條例一過一讀，英美竟然有反應，先諗到可以用黎威脅談判緊貿易戰既美國。

而家個形勢係超出左佢地個理解範圍，簡單啲講而家係香港籠裏雞鬼打鬼。亦係第一步：將訓緊既人排除出單運動，然後團結班知道乜事既人搞近乎獨立既自治，head 返中國轉頭。

毋忘612

好多淺黃信，同埋佢地好想相信，因為香港三萬幾個人渣呢個事實真係好難接受

不能只有我睇到

一早就知，見佢地打得咁開心

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

係有良知就請左假
無良知既先上前線
上得前線預左為共狗政府賣命

如 你 所 願

Dllm